勇武派係時候今晚出黎

撑警班廢老咁樣拆烈士個壇，無人保到
一班義士俾人打，無還擊
係咪呢個時候都要忍？

今晚實有班廢老留低搞事，我地係咪仲需要和理非，任人恰到上心口？

我地唔需要主動去挑釁，但如果對家咁樣打人嘅，我地必需還擊！！

殺呀！

不分化 要理智

推

依個時候唔講我地騎劫200萬人遊行？

你出就出，唔需要講啲乜，我自己都係勇武派，我就今晚出黎撑

如果你覺得應該俾人恰嘅，咁你留係屋企

咁樣開打， 黑警實捉我們放廢老。 無得玩

香港建國

pish

而家係需要俾對面知道，我地唔係好恰
我地唔需要主動打人，但有人打我地，一定會自衛

支持

萬事小心

不分化

推！！！要更多人保護自己人！！